屌佢老母黃大仙個防暴用電筒零距離直接射記者直播鏡頭

立場live見到
咁樣都唔係阻礙新聞自由係乜撚野呀？？？

見到
推

推